金南俊（RM）攞到百大美男 咁TL都可以

TL都靚仔過佢啦
咁肉酸

根本 tl 係樂壇清泉
唔明連登反乜㞗

RM有百大美男 蓮燈仔都可以！

覺得TL應該起碼全球第78靚仔

推

TL其實同RM都幾似樣

痴線同閪女人餅印咁都攞到

娜璉都有上百大

點會連TL都唔夠呢d柒頭高排名